小學定中學老師mean d

中學

成日將我地同精英班比

Band?

小學
一味以為惡就得
亂咁罰人

1

大學

中學老師淫啲

小學